大左肚就快生 發現老公偷食 應該點做？

已經37週 隨時生得 老公近排好奇怪
所以今日跟蹤佢睇下佢係咪返工
點知比我發現佢去左揾第二個女人
個個係佢個ex
我應該點算好

扮咩啫，個b都唔係佢嘅

賓周都損

你過黎我屋企, 以牙還牙, 我幫你報復

Fake plastic

Sorry send錯

有一就有二
人就係咁撚賤格
自己諗

我可以幫你個仔洗頭

你醉啦

衣加執嘢返自己屋企 我唔想BB係個唔完整既家庭長大

有咩用佢根本都唔緊張我

真 • 人妻無套中岀

報警拉鳩佢囉
狎玩21歲以下男童
有排佢坐

Between 男男搞野係無仔生架
快啲去藥房買啲花塔餅杜蟲啦

驚唔驚你個肚唔係你既？

#曲

問湊仔經

搵人屌個仔老母

搵ex借錢周轉姐

乜你男人都可以大肚

你大肚佢呢一年無得屌先搵嘢食渣?

離婚屈贍養費先

其實唔好笑

其實我同佢一齊左三年 之前都有比我捉到揾呢個ex 但佢應承過我唔會再搵佢 點知近排又搵返佢 大左肚都有同佢啪

佢仲窮過我

周轉要上床架咩⋯⋯

有搵代表有啪？